{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6893989'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "매콤 감자전"
    },
    "text": "ガムジャチョンはじゃがいもを洗って皮をむいて,おろして広くして入れた後油を塗ってまんべんなく焼くと、なります。この食べ物は告訴してやわらかい味に一口切り取って食べると味が逸品で、簡単で満腹感を感じることができる食べ物です。ガムジャチョンは朝食や簡単な食事でもいいしご飯とスープを添えて食べたらさらにおいしいです。ジャガイモには炭水化物、タンパク質、ビタミンC、ビタミンB6などが豊富に含まれていて健康にもいいし、味と栄養を一緒に得られる完璧な食べ物です。このようにガムジャチョンは家庭で簡単に作れるし味と栄養までを確保するためにいい、たくさんの人に愛される料理の一つです。調理時間は15分以内と短く、、必要な材料はジャガイモ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、エゴマの油、調味しょうゆです。じゃがいもを洗って皮を剥いて挽いて鋼板に広くして入れた後、油を塗って均等に焼いて出したら完成です。ガムジャチョンを好きな家族と一緒に時間を過ごしながらこの味と持続的な幸せを享受してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガムジャチョンの食材は何ですか？",
            "answer": "ガムジャチョンの必要な材料はジャガイモ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、エゴマの油、調味しょうゆです。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ガムジャチョンの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ガムジャチョンは朝食や簡単な食事に適しているだけでなく、ジャガイモには炭水化物、タンパク質、ビタミンC、ビタミンB6などが豊富に含まれていて健康にも良いという特徴があります。また、味と栄養を一緒に得られる完璧な食べ物です。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "じゃがいもを洗って皮を剥いて挽いて鋼板に広くして入れた後、油を塗って均等に焼いて出せば完成です。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンはどんなシチュエーションで食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "ガムジャチョンは朝食や簡単な食事でも良いですし、ご飯とスープを添えて食べるのもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンはどのような味ですか？",
            "answer": "ガムジャチョンはやわらかい味で、一口切り取って食べると味が逸品です。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンは家庭で簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、ガムジャチョンは家庭で簡単に作れます。調理時間も短く、必要な材料も手に入りやすいです。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンは栄養価が高いですか？",
            "answer": "はい、ガムジャチョンにはジャガイモの栄養価が豊富に含まれています。炭水化物、タンパク質、ビタミンC、ビタミンB6などが含まれており、健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンはどのような料理ですか？",
            "answer": "ガムジャチョンはジャガイモを主成分とした料理で、ジャガイモをおろして焼いたものです。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンは何と一緒に食べると美味しいですか？",
            "answer": "ガムジャチョンはご飯やスープと一緒に食べるとさらに美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 528
    }
}